噴火龍vs炎帝算唔算寵物小精靈入面最精彩嘅戰鬥

噴火龍對住有主場之利+細路女buff嘅炎帝都可以打成55波

兩個都紅底

噴火龍仲要孭住小智(負磅)

馬騮vs電擊魔獸

呢個第一

噴火龍 對急凍鳥？

急凍鳥比噴火龍當狗咁撚

agger

超夢夢x小智 打 代歐奇希斯x沙加

利基亞vs三神鳥

Game入面兩隻都廢

利基亞輕鬆贏

漫畫？

漫畫皮皮單挑3神鳥

嗰隻都唔係真嘅炎帝，A貨嚟咋

飯匙蛇vs武藏

點解冇人講小智蛙對紫尿龍

果隻都唔係真

pokemon 大把好睇/難忘的打鬥，特別係聯盟

1）小智聯盟打小茂/神獸佬，alan 打 4 天王

2）噴火龍打火焰雞/啟暴龍/鴨嘴火龍

3）馬騮vs電擊魔獸 or 所有打真司的戰鬥

4）小智蛙對紫尿龍/沙奈朵

5）日月打博士/tapu koko

6）origin red 打沙加，green 同捉超夢夢

X噴打超夢夢

好睇 最後噴火龍被水手裡劍打爆輸咗

訓練員對戰係一種好睇 神獸大戰又係另一種好睇
我覺得劇場版時空大戰做得最好
嗰時入戲院睇 兩隻一路打個城一路消失 每開一次大技都好似加速末日咁 真係feel到佢哋係另一個次元嘅怪
但之後做得越嚟越差 完全唔覺啲神獸係神獸

唔好計作畫 卡比獸打恰雷姆好撚熱血

超夢夢打小智最好睇

冇追動畫
有冇片睇下